想收gregory 開個二手買賣group好冇

想知有冇其他巴絲都想買或放 驚冇人理

真係冇人理

要咩色

冇話特別target 岩女仔既純色或花都得

啱

你開個post話小妹想要Gregory 大把巴打送比你

純紅色岩唔岩